MO+ 個$68套餐其實係咪有伏位？

呢輪成日見到豐〇門口貼住MO+個張海報
就話平均每月$68就有5G份咁多數據
但一次過要簽2年半

如果我之後移民、流亡外國
或者簽完無耐俾黨國走狗咬
咁咪射撚左落海？
咁重抵唔抵？

MO=3=SO SIM

追下post就知3咩料

3台